雲加=港督們，愛狗=董建華，牙迪達=曾任權［無嘴emoji]

迷雲=留英派
反雲=民主回歸派😶

阿仙奴=香港

咁龍狗呢

咁短時間唔計啦

你咁講即係有排衰la

格拉咸=葛柏

咁就真係過2年落英冠

曾蔭權時代都輝煌過一排既

係

香港又未咁差既

曾任權=港英餘孽
牙達=雲加愛將

遠古人物==

樓豬